睇到個tvb財經主播，無可否認，我戀愛了

好撚cue牙

Yumi Yau

手指指 無禮貌

塊面咁方都鐘意,係咪坐左10碌剛出黎?

做乜撚段片

王瑩最正

好撚尷尬好撚cue

推到有gif

TVB d主播不嬲正

仲睇cctvb 你班仆街仔

不如一鎗打死我

蔡康年不嬲都正啦,成隻狗咁

焗蟹

狗也不屌

我原諒TVB了

好老監

Push

真

成隻倉鼠咁

睇fb啫

cue 又 true

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

個咩咩琳先靚, 我睇過

轉鏡頭之後有下 “唔” 敷衍下個嘉賓

李穎琳先正

好厚妝

我無所謂 肺炎死前想破處

方有方正
依家個個靚靚下巴仔真係審美疲勞
始於都係natural好

好可愛，戀愛了

成班精蟲上腦tvb都好吹奏

李穎琳先正，仲係個貓奴

Comment見到

人地share出黎姐 唔洗下下屌到咁盡既

Cctvb
完

TVB雞

cctvb不了

咁cute?

蔡康年仆街死藍屍

垃撚圾cctvb

拉，thx

以為毛記惡搞

你睇個戇鳩仔.JPG

我bb正d

拉

潛力圖

tbb垃圾

連登係咁架啦，完美只在腦海中，現實不容你挑剔。

最後合眼果下精髓你唔cap

似馮曉文

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

笑咗

無眉娘

條女唔化妝好驚嚇

推
黃圈飯券網

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋失業步兵手足

大家推飯券網啊，唔好再睇tvb

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

丘紫薇？

認同

諗起動物傳心師

有冇加速版？

另類宣傳tvb 伎倆

肥到仆街

死大陸婆

more

好似香港人

IG D圖張張P到瘦一瘦,成日靠痴陳嘉倩搏上位

同何俊彥條撚樣一撚樣，淨係報奶共假新聞同咩中華掠影，心諗大陸新聞關我撚事

cls，呢個世界級尷尬樣
正過愛回家啲演技

但，好撚true，原諒佢了

戲劇效果？依加atv 2號頻頻出招

有咩問題？
蛇精咁先叫靚？
識唔識咩叫各花入各眼

佢嗰隻cue邊會有人唔鐘意嫁

個豬頭載耳機都個格都載得衰過人

留名等睇改圖

冇波先係問題所在

無仔都唔會有你哋份啦